唔好忘記民建聯先係攬炒界先鋒

政府應該向民建聯追究到底